係香港有種無助感

我地有爭取 有汗 而流血，無論幾努力 結果都係失敗

都係嗰句 唔好滅自己威風